黃碧雲都識反對大白象工程

當佢做show都好
人地真係投反對票

請泛民唔好鬆懈啦

熱狗俾人重火力攻擊
但你睇返鄭松泰投票記錄真係無咩位入到佢。

其實主角唔係佢，請潛水

主角係碧雲同智勇加賓賓雄

大白象？？發展洪水橋有咩問題？on9
佢投反對票唔該出黎解釋下，好想聽下佢d理據